就黎單機去泰國，過關有咩要注意

就黎去泰國曼谷，上 網睇話過關要比tips,又話要個人最少要準備一萬泰珠，有冇巴打有經驗知係未真？
萬一係當地出事可以點做？

至少都兩皮啦

唔洗比tips

去過咁多次冇俾過tips

試過布吉夜機，條隊又長又慢
之後佢開多條隊 但要比$10先可以排
佢唔理係咩幣 見到錢就收

我諗住係當地superrich 唱會平啲

去過兩次曼谷 一次清邁都未聽過要收tips

尋日番黎，冇收過，

但班友一路玩電話傾電話！

同埋夜市唔好咁多事，前晚係Khaosan Road個夜市到，

有個鬼佬俾個差佬屈錢，好似俾左兩舊水！

同埋搭的士睇真d,唔好搭黃色！

搭過一次司機唔老實找小五百，眼訓又冇睇

多謝巴打提醒小弟